所有知道太子真相既人 請拍匿名片 聽朝九點匿名send去報館

我知你地有各自原因唔爆得
特別係有啲人比政府威脅
但求下你地
遮樣show職員證背面錄一段短片講返你知既事
再搵朋友send比報館

愈多人出黎爆料你地先愈安全
中共絕對知死人先最守到秘密
為左自己安全
聽日一齊爆料

求下你地

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

特別係香港警察
你地冇必要要幫武警揹呢隻黑穫

遲早呢件事都會揚
但到時政府一定會屈話係香港警察打死人

你地點解要食呢隻死貓

平反831

呢件事遲早都會爆
但愈遲爆對知道真相既人就愈危險同不利

越唔敢講，你會越危險。等件事變淡，你地會一個接一個被自殺

而家已經有人目擊到事發經過
肯定係警察打到當事人嘔白泡冇反應
所以已經冇可能屈佢係自己跌親

你地仲唔爆個真相 話比人知係武警打死人
遲下中共就會搵一個香港警察做替死鬼

推， 仲有良知既 拍片啦！！

越多人知你存在越保到你

認同

中共連啲有保鏢既富商都可以製造好多假意外殺左佢地 你地只係普通人

你地一齊爆出黎反而件事揚哂會安全

推

唔爆只會愈危險

push

2河油油口

當件事曝光 知情既人先會響公眾關注下獲得安全

愈少人知 愈容易滅口

求下你哋

呢個亦係知情人士自保既唯一做法

中共連有錢人都可以殺

只有全世界都知呢件事先會令知情人士安全

721 831

麻煩各位上連登推太子死人post，公安殺死人呢個真係唔可以比林鄭撤回蓋過晒，夜晚有人再提嘅時候，林鄭條八婆再次或真係撤回，所以831係絕對唔可以下沉，因為呢件事直頭已經係破壞左一國兩制，所以政府無論如何都一定要禁聲

why 求真相